香港人的身份唔會磨滅走

我地要緊記我地的身分，文化同根又如何，被回歸又如何，唔同種族又如何。我地的身分唔係僅僅他人強稱就係。只得我地港人，明白到我地港人的無奈，正正係呢份無奈，塑成我等港人的身份，佢係我地共同身份的根基。

我地要好好擁護呢個身份。我地要好好擁護呢個身份。

無問喪鐘為誰，喪鐘為你我而嗚。

安息 願天佑吾城吾眾

想跳想死嘅同我入一入嚟

全部同我睇左佢

唔好相信歷史會清算佢地，歷史向來都係勝利者編寫

每日百五 普教中 國民教育 KOL洗腦 大陸劇 喜茶
大量支那文化入侵 洗腦
呢代人再過多幾年出黎做埋野 已經無晒香港人啦

佢地會被自己的業清算。極權者，有邊個有好下場?

無人預料過，原來今次00後為呢片土地付出左咁多

你咪睇下過幾年會點
14年雨傘果時我都完全想像唔到香港人會吹奏支那劇
一街支那寶 葵廣都播一堆支那歌手
apple store熱門第一係抖音
北區天水圍連荃灣d細路都係用蝗語溝通
五年就變成咁
我想像唔到10年後會點

2047

我答唔到

沉默/不理世事的一群，永遠係受管治的一群，佢地唔會號召到群眾，佢地唔會擔心政治，佢地只會想維持現況及消費訊息同娛樂，取態只視乎佢地接收的係咩訊息。

2047 is only as worrisome as now. As of now, we already have enough to worry about.

如果冇六四，就唔會出到長毛毓民/泛民呢代人，佢地就唔會係立法會出現，鏡頭就唔會見到咩行為抗爭，冇抗爭就唔會有游行，未遊行過冇人會當佔中係一回事，冇佔中就唔會有熱普城/本土，未曾出現過佔中就唔會有612的行動，冇百萬遊行就唔會有612，就唔會去到今日。

當中步步代價沉重，當係港人的學費，係以一代人的福祉黎計算。

路都係前人行出黎，引後人去一處新境域，然後再出走。